[打手] 目前viu最好睇既節目

只限自家制

旅行吊靴鬼
岩岩播完日本台灣 就有新既2套
先唔講2位主持幾吸引 佢既內容真係幾好
去吊下香港人去玩會做d咩 幾有趣 幾創新 雖然係明顯玩9個主持

se7en 2
一班離地廢青去玩香港唔同既活動 其實幾有趣
可以當做宣傳香港 呀妹好正

胸 x 計
真pk沒左真係好灰 除左第2季 第1,3季都好睇
好在仲有kb主持既 胸 x 計 雖然節目似係想谷果3條女同洗地
當係玩爆你個腎 沒腦大波臭閪板咁睇

三一如三都幾好睇

一定係衝三小

有無人好憎ranya？

點解唔係886mm？

又要威又戴頭盔

新聞

我都揀呢個

G1: 西嫂對小強那場真係幾好睇
真pk: 應該真係香港電視史上最踩界的節目
衝三小: 主題唔重要, d無聊位先係主體
頭盔: 全靠一個余迪偉,有時d嘉賓無料到(例如保險狗)都係有佢頂返起個節目

係澳洲睇唔到VIUTV呀屌

不存在國 先最正

守護毛小孩,試過又幾集睇到喊
最近套書到用時好正，幾特別個題材

最撚垃圾一定係“2蚊遊”

垃撚圾

垃圾節目

塞波加

提子酸有份搞果個邊撚個恭碩良又係好好笑

新果套有灘叔既都幾正

脫毒工程

艾粒果個

我耕田㗎

最好睇應該係404同頭盔

樓上好多講左嘅都覺得好好睇

有，主持得好悶
相反renee聲甜又多野講 好cute

真pk

個節目幾好睇，但俾林二汶問埋d on9問題拉低哂

我都係

我個名喺viutv嘅所有節目
we I u
come on baby
梗有一隻喺左近
三一如三

有d歌手係準備開show前既節目唔錯 達明一派果個ok 睇到兩個其實真係對對方認識唔深 但夾左咁多年

講標籤個套真係幾正，又搞笑，又探討到社會唔同既人同問題，最深刻係講男同性戀個集

好多套都好好睇
啱啱睇咗兩集胸X計，好搞笑
KB好正

體育係

衝三小冇得輸
幾時出第二季

衝三小

886mm條毒撚ON9到嘔,睇兩分鐘都頂唔撚順要熄電視
之前有集同衝3小crossover搞到我要飛住黎睇(但都係搞到成套都唔好笑)

無左真pk好唔開心

綠帽

垃圾

樓主應該係問而家仲做緊嘅節目喎 ...

我揀吊靴鬼 同 seven 2

Seven
啪啪聲太好聽

Barter game 個concept 幾好
但係拍出黎有幾集好悶

886mm 係衰主持 （可能係劇本）
有時對話真係柒到要飛住睇

真pk + 旅行吊靴鬼

夜曲13 竟然無人講

只限自家制
但心目中得衝三小

真PK真係最好睇

又要威又要帶頭盔都幾好睇, 對其他行業既野好有興趣

以前套仲有一隻喺左近幾好睇, 但十分到喉唔到肺

而家套胸計又太造作, KB 自己一個人根本就控唔到場, 好多時要靠剪接搭救

有無訪談節目可能做到康熙來了咁好睇

三一如三
脫獨工程
對不起 標籤你
我説過要你快樂
區區有樂
慳D啦honey

啪啪聲太好聽

一定係衝三小
自從無左佢,我就無睇viu

me too

男人講嘢垃圾到咩咁
3條垃圾講野冇point冇重點，重點係完全唔好笑

404不存在國落
begin again 異鄉再出道

衝三小 玩d咩？

上集訪問變性加平時啲甜野
頭盔爆下行內內幕好似睇緊啲你問我答post既威力加強版

se7en 1同2我都覺得好好睇

404不存在的角落
SE7EN
對不起 標籤你

唔撚明viutv諗乜 真pk最爆最多fans都cut
除左依套係笑得出 其他真係為zip時間先睇

yes

旅遊節目都好高質
利伸日本吊靴鬼fans

呢個幾好，講唔同行業d野先正

同你一樣

之前有套誰偷走我的，同灘叔返學果套去幾有趣

最近站站停都唔差有yuki lovey同李拾壹

我覺得差唔多喎
見好就收
FEEL到開始技窮

估唔到王貽興玩咁大

agger,無聊到仆街
平時個個禮拜六都睇真pk,而家即刻熄電視
3條on9仔係度吹水作大咁

其實RANYA係咩人黎?

好耐冇睇 比大家講一講 即刻煲返曬佢先

都係睇火火點仆街陰人 加kb扮傻仔
就算個橋舊都無所謂

火火係好有料 KB唔知係扮傻定點 主持能力麻麻地

之前矛盾去旅行都有幾集幾好睇，周庭嗰集最深刻

特首果套 灘叔好撚好笑

taxi go 同 借宿一宵
不過兩套都大少

有排就集集追se7en 同 真pk

其實好悶, 睇完都唔知有咩內容

旅行吊靴鬼 OK 好睇, 不過日本有集, 搵唔到人果集好悶..........

Ran爺最正囉唔該

不存在的國度 正

衝三小for sure

強尼

衝三小同se7en

站站停

衝三小玩啲咩 衝三小踩單車

我都鍾意呢套，灘叔集集都搞笑最尾嗰集突然玩正經，勁催淚

強尼堅搞笑，可唔可以開個節目俾佢做主持

攀山潛水

Btw 無人講綠豆

換老母

煮吧 換左我阿媽
對不起 標籤你
煮角
同2047特首上學去

我覺得佢好多節目都幾好睇，但係啲時間唔係好掂，同埋香港人始終未接受到好似日本同台灣咁一個禮拜一集既電視模式

無人講喜雙飛？
打j必睇

se7en都好睇

喜雙飛先係囉
睇兩條mk妹去日本，把聲勁煩

Tagger

衝三小 衝三小

正想講

如果頭盔可以1個鍾一集就好，
平時得廿幾分鐘真係唔夠喉

當時對不起標籤你
高登推爆左兩三個post

借宿一宵

條女加分

可惜自我審查 已經少睇咗好多

Renee

我好鐘意

我都係 只想睇淨係佢三個嘅衝三小

Ran爺主持先好睇

超憎！扮撚晒野咁把聲又mk

正
我最愛

衝三小 好想有第二季
對不起 標籤你都唔錯

不存在的國落 歐遊全細界 高質旅遊節目

歐遊全細界個主題曲同啲景係影得靚
雖然唔太好tbb，但內容始終冇世界零距離咁深入